唔好嫌我笑得大聲喎, 哈哈哈哈....

屌佢老母, 就係咁
d人就係交通工具嘈生哂

死老野

無禮貌無家教

通常嘈生哂就係d含家剷老野

一直都覺得呢個廣告好有問題
知道自己大聲仲唔收斂下？

外國不嬲講自律, 唔好擾人
香港就講包容, 咩人最鐘意強調包容???

屌你老母, 睇見就火滾

明知自己有問題仲要指明要人地包容, d廢老到底可以無恥成點

你識乜丫
我食鹽多過你食米

個標題好嘈

包容包容
咁都忍得 屎都食得

原來唔係得我咁諗
勁自私

垃圾廢老